[外銷文宣] 好癲，終於有首唱得出（仲唱埋嘅）法文版《榮光》啦！

好癲，喺加拿大魁省嘅巴打已經創譯咗唱得出嘅法語版歌詞！

YOUTUBE 歌詞版MV：

一齊跟住唱：
Que la gloire soit à Hong Kong （願榮光歸香港）
by Montreal Guy

Pourquoi pleure-t-elle toujours, cette terre?
Pourquoi tout le monde est en colère?
Levons la tête, levons la voix, que nos cris soient forts
Vive la liberté sur terre!
何以 這土地 淚再流
何以 令眾人 亦憤恨
昂首 拒默沉 吶喊聲 響透
盼自由 歸於 這裡

Pourquoi ne s’efface pas cette peur?
Pourquoi suivrons-nous tous nos cœurs?
Pourquoi s’avancer même couverts de sang?
Pour un Hong Kong glorieux!
何以 這恐懼 抹不走
何以 為信念 從沒退後
何解 血在流 但邁進聲 響透
建自由 光輝 香港

Les étoiles tombent dans la nuit
Le signal dans la brume nous rassemble tous
Défendons notre liberté de toutes nos forces
Courage! Sagesse! Ne mourront jamais!
在晚星 墜落 徬徨午夜
迷霧裡 最遠處吹來 號角聲
捍自由 來齊集這裡 來全力抗對
勇氣 智慧 也永不滅

Le jour se lève, rétablissons notre Hong Kong
Les Citoyens! Battons-nous pour la justice,
Démocratie! Liberté! Qu’elles soient éternelles!
Que la gloire soit à Hong Kong!
黎明來到 要光復 這香港
同行兒女 為正義 時代革命
祈求 民主與自由 萬世都不朽
我願榮光歸香港

Lyric Graphic Version:

勁到七彩

問隔離個法國妹，佢話唔明
再問多兩個，明明哋

唱齊啲會好啲

咁癲

勁

全部分開錄😂😂，盡力改善中，睇下可以再點執下佢先
謝謝意見！

辛苦少少跟Click 錄啦
我哋多謝巴打你哋嘅努力就真

謝謝🙏 請盡量廣傳唔好嘥左佢地嘅心血

push